除左牛牛 仲有咩選擇？

用緊citi 覺得好9 ( 正股 + 牛熊）

致富

一句講曬致富係黃你自己諗

我戶口 橫掂買完牛熊都係等打靶 俾左我好過啦~~

有咩咁9

唔算好real time 因為落盤係經星展

牛牛 or 致富
不二之選

手續費好平喎

你話citi ?

Yes